{"geometry": "hexagon", "regions": {"Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo": "(1, 14)", "Los Lagos": "(0, 13)", "Magallanes y Ant\u00e1rtica Chilena": "(0, 15)", "Los R\u00edos": "(1, 12)", "Araucan\u00eda": "(0, 11)", "B\u00edo-B\u00edo": "(1, 10)", "\u00d1uble": "(2, 9)", "Maule": "(1, 8)", "Libertador General Bernardo O'Higgins": "(2, 7)", "Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago": "(3, 8)", "Valpara\u00edso": "(1, 6)", "Coquimbo": "(2, 5)", "Atacama": "(3, 4)", "Antofagasta": "(2, 3)", "Tarapac\u00e1": "(3, 2)", "Arica y Parinacota": "(2, 1)"}}